坑口B出連儂牆

大波文係到行黎行去
巴絲們小心

過去油塘幫左手先急要人

仲安全

可唔可以唔好有一個地方有連儂牆就po出黎

副線已爆機
記得打番主線

有咩問題

開個Po目的係叫各位手足睇住留意自身安全
唔係睇住lenon wall

大波文成日出黎公開挑釁群眾

有另一位巴打提過

所以如果經開 見到佢唔好硬碰
尋日仲要得一兩個絲打寫牆
提醒大家
Be Water